所有話727元朗唔出/對現時局勢迷茫嘅人同我入曬黎

同我睇曬佢 整合左好多警鄕黑合作嘅關係

經721之後 政府同警方完全失去所有香港市民信心 不能平息局勢
出黑社會恐襲已經係佢地最後嘅手段 因為其他手段都唔work
佢地想全香港市民恐慌而低頭/轉移721中上環暴力鎮壓視線
但好多證據已經知道721單恐怖襲擊 針對平民嘅大規模傷害係警方聯同鄉黑做出黎
想用White terror造成全香港恐慌 令全香港人唔會出去遊行
將香港人係白色恐怖嘅氣氛瀰漫之中
利用政治打壓黎禁止和理非出黎支持反送中活動 令我哋嘅矛同盾分開 從而令運動結束
黑社會個啲就交幾個人出嚟祭旗 想平息事件
如果真係做到 咁香港人就完嫁啦 我地洗濕咗個頭 冇得返轉頭
一定會比人政治打壓得最嚴重 完全失去言論同集會自由
但大家都知道係冇可能咁易平息到 琴日已經有公務員罷工
所似我地出黎遊行重申五大訴求同警黑合作進行恐怖襲擊
一定要出黎 唔出黎姐係我地認輸啊
如果我地對白色恐怖低頭 全香港啲人仲點去遊行啊
學生想出黎 佢地屋企人都唔比啦 恐襲啊而家
當日一定有全球各大傳媒全程直播 如果我地少咗條毛 政府都驚到仆街冚家剷啦
如果我地唔出 姐係向恐襲低頭 警方唔做野就姐係默認警黑合作
個日我地出黎光復元朗 只要人多 班仆街警黑仲驚過我地啦

我地要做嘅 就係出黎遊行證明我哋唔驚白色恐怖

最後講番 分析過合理而有效嘅行動要各有各做
例如文宣 三罷同要當日要Full Gear 保護自己
佢地打我地先還手就最好添 出師有名 101拘捕令
班黑警唔執法就佢地仆街 全世界睇住

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗嘅 ，真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。
727光復元朗!

727光復元朗!

睇左 推

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
727 光復元朗!

光復香港！
時代革命！

我覺得義士安全比較緊要，對抗白色恐怖可以用民團

諗唔到唔去既理由

因為恐怖恐嚇，更要出來，如有100萬人企出來，和平行完走，你們怕甚麼？

速龍唔怕怕公仔佬？？：

唔好叫光復，今次應該加D，伸張正義，警黑合作毆打市民 ，驅除黑社會。

但我覺得民團作用一定唔及光復遊行幫到人心惶惶嘅香港人
而家真係要共同渡過難關
我相信政見唔同嘅人都會出嚟
你當幫香港人回血都好

要比市民知黑警保護黑社會，唔好比人覺得條係村，要人覺得保條係黑社會村，黑警阻就係黑社會

而家都味定遊行路線 仲有好多討論空間

727出

因為香港好多人都好撚無腦，今次要比黑警無得返身，尼隻棋無認受性，政府都棋啦

關於光復元朗 又係時候拎戰爭論出黎講

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

趁團火仲喺到，宜家光復元朗一撚定要搞得成。
今日都見到，一單鄉黑嘅暴力事件足以製造幾有威力嘅白色恐怖，幾段字都嚇到住新界西最鍾意返工嘅香港人鳩縮早收工。
如果搞唔撚掂元朗，仲會有元朗人夠膽出黎遊行？
留意返，佢地尋晚時間搞個班係早走和理非同路人。721我地發夢上環陀炮都唔驚個班full team落黎加人多，到時最怕班牛屎佬唔出黎搞事。
727對場運動同新界西人好撚重要，咪撚淆班圍村狗。

我要著黑衫
我要去夜街
去完返屋企

一蚊雞保鏢
街坊保衛隊

你唔反恐，重邊有人夠膽再企出嚟啊？

我expect嘅係
當黑社會交幾個人出嚟祭旗後
我地就轉攻政府！

口號一樣有五大嘅，但例如班狗阻住個下，可以叫：我地係市民，我地係學生，我地唔係黑社會，點解你地要幫黑社會，點解你地要做黑社會。

唔可以再比佢地再有針對所有人ge大規模傷害

所以未要比人覺得佢地打嘅，就係幫黑社會囉

推

拎不反對通知書遊行好D喎, 想直接同警黑硬砍

佢地交得個幾個人出黎根本幫唔撚到香港人
民怨同民憤冇停過 佢地而家保障唔到香港人安全

班狗暴力清場即係幫黑社會

今次唔係遊驅除黑社會

佢咪試吓清囉

push

727光復元朗

警察無能，市民自發，驅除黑社會

有幾十萬人你怕甚麼？

如果唔出嚟 政府就會覺得佢地而招work

會繼續用 只不過係換話個餡

例如黑社會斬黑社會/隨機打人 比安家費就搞掂

繼續人心惶惶

0727我一撚定會去 但係我想問幾時會反功翻西環